［勇武和理非大和解］和理非行動守則上線

5年前既教訓令我地了解左膠糾察如何瓦解一場抗爭，有見及此，我地希望抛磚引玉，希望提出一啲原則俾手足，亦向社會證明：和理非不是出賣自己人的左膠，而是有節制、有約束的行動者。
1－9適用於全部人，我地希望再加幾條上去，完善守則使全部人都適用

10. 在警方承諾遵守以上守則前，以上有「雙方戰鬥人員」字眼的守則不適用於雙方戰鬥人員。
以下守則適用於抗爭者
11. 任何情況不報警，消防救護除外
12. 不會用身體阻止其他抗爭者任何行動，包括阻人跑，阻人自衛
13. 如果有人違反第12條，會被視為臥底
14. 懷疑某抗爭者是臥底時，先問身邊的其他抗爭者意見，再聚集，一同有禮貌地詢問對方；如果證實對方是臥底，就應該以眼還眼，以牙還牙；
如果對方不是臥底，懷疑者就要反過來展示自己不是臥底的證據

補充多少少，不報警係因為如果比你捉到有臥底，佢都會係警察、或者公安，或者其他警察會放走既人。
第14條係防止鬼扮人屈人鬼。

有意見再改

pish
回覆

我總係覺得附和呢啲「規則」嘅人係假設群眾係lulu，其背後根本另有意圖⋯⋯

我唔會質疑佢地內心世界係點
佢地肯守返人地比佢既守則就得

一啲內在嘅嘢（例如價值觀/道德等等），係無需要將佢降格成規則/律例去畀人遵守，呢種多此一舉嘅做法唔止係墮落，更加係立心不良。

相個群眾嘅判斷啦，你哋唔相信嘅話就唔好出去抗爭啦。

佢地係中意搞守則麻
覺得勇武撚智力有限，不能自控
咪整多幾條比佢地守囉
咁先公平

集中返一個post

推隔離post入黎守守則

推到隔離post p牌仔入黎守守則

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

816㩒錢 816遮打見 818維園見